Написать скрипт книжного склада.
У каждой книги должно быть указано: год выпуска, название, автор, в какой магазин она поедет (книга может быть написана несколькими авторами одновременно и направляться в несколько магазинов). Данные хранятся в базе, формы для их добавления\редактирования реализовывать не нужно.
На главной странице должно быть три списка: список книг, авторов, магазинов (мультивыбор в каждом списке).
Чуть ниже находится витрина, в которую выводятся книги, выбранные в списках выше (конкретные книги из первого списка, все книги выбранного автора, все книги выбранного магазина). Также, там должно быть отмечено, по какому критерию(ям) книги попали на витрину.


Обновление витрины книг должно происходить без перезагрузки страницы, через 5 секунд после последнего изменения в списках выше (т.е. мы выбрали книги в первом списке, пошел отсчет 5 секунд, если мы успели внести еще какие-то изменения, таймер снова устанавливается на 5 секунд и только после этого должна произойти подгрузка).